【hear but not listen】柒婆既所有對話都只係loop個問題

💩：柒婆
：問者

：新移民
柒婆：新移民有貢獻
：獨立調查委員會
柒婆：有監警會
：五大訴求
柒婆：香港係法治社會
：下台呀屌你老味
柒婆：我會為香港未來努力

林鄭你不如去食屎啦

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

宜家都仍然有人會去理7婆肌所謂對話會，究竟訓左幾耐，打下丁好過

*既

無人圍立法會因為完全無撚人採佢

咁條柒婆係度自high嘛

佢尋日好彩撞正眾議院通過法案